有冇諗過寂莫係冇相反詞？

幸福快樂熱鬧滿足呢d字

充實

唔好意思

寂寞嘅秋天 我寂寞咁抽煙
望寂寞嘅周邊 邊個唔寂寞先

高潮

Skr skr

你咪出老千，呢鋪我all in

Hoo ha!

respect

有人陪

定係還是根本無嗰件事 所以根本就無嗰個字

唔寂莫

有無諗過你好中二病

寂寞係 一班太監上青樓

Beloved

圓寂